
\section*{Déclaration d’intégrité relative au plagiat}

Je soussigné Hadrien Renaud certifie sur l’honneur:
\begin{enumerate}
    \item Que les résultats décrits dans ce rapport sont l’aboutissement de mon travail.
    \item Que je suis l’auteur de ce rapport.
    \item Que je n’ai pas utilisé des sources ou résultats tiers sans clairement les citer et les référencer selon les règles bibliographiques préconisées.
\end{enumerate}

Je déclare que ce travail ne peut être suspecté de plagiat.

\paragraph{}
Le 27 août 2020, \\
Hadrien Renaud

